Roadmap :
- Fork le projet
- Optionnel
    - Migrer le projet sous Symfony 3.4
    - Installer le projet en local, nécessite d'avoir PHP7.2
- Installer Blackfire
- Profiler les pages du projet avec Blackfire (en environnement de production => app.php)
    - Temps d'exécution
    - Consommation mémoire
- Installer des outils d'analyse statiques pour le Back :
    - PHP Stan et ses extensions (symfony et doctrine) - Niveau 9
    - PHP CS Fixer
    - PHP MD
    - PHP CPD
    - Composer unused
    - Commandes déjà incluses dans Symfony et Composer
        - composer valid
        - symfony twig:lint templates/
        - symfony yaml:lint config/
        - symfony container:lint
        - symfony doctrine:schema:valid --skip-sync
    - Exemple de projet : https://github.com/TBoileau/twitch-defi
    - Un site listant tous les outils : https://github.com/exakat/php-static-analysis-tools
- Utiliser des outils d'analyse du Front :
    - TwigCS
    - Stylelint
    - ESLint
    - Google Light House
    - AChecker
    - Wave
    - Validateurs CSS et HTML W3C
- Lancer les analyses
- Analyser le code du back-end :
    - Principes SOLID et bonnes pratiques
    - Versions de PHP/Symfony - Roadmap
- Analyser le code et l'interface du Front-end
    - Versions Jquery/Bootstrap
- Implémenter les tests fonctionnels & unitaires
- Commencer la rédaction de l'audit
- Migration du projet vers Symfony 5.4/6.1 et PHP 7.4/8.0/8.1
- Corriger, modifier et optimiser le code
- Optimisation de la configuration de PHP et Composer
- Profiler toutes les pages du projet (en environnement de production) avec Blackfire
- Finir la rédaction de l'audit :
    - Expliquer les corrections, modifications et optimisations apportées
- Comparaison des performances avant/après
- Rédaction du README.md
- Rédaction du CONTRIBUTING.md
- Rédaction de la documentation technique sur la sécurité
    - Authentification
    - Autorisation